疑學業所困 16歲青年墮樓亡

2019年1月6日星期日

一名16歲青年疑受學業問題所困，於大圍墮樓亡。
現場為美田路1號一屋苑，凌晨5時半，上址一名住戶聽到一聲巨響，遂通知保安報警。警方到場，發現一名16歲陳姓青年倒臥上址平台，懷疑從高處墮下，現場證實死亡。警方在場檢獲遺書，內容提及因學業問題感到不開心。
警方經初步調查，相信陳從上址一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。
防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777
賽馬會青少年網上輔導平台：

2019第一個學生自殺

學業問題都係問題？大把人慘過你啦，咁都要自殺？

如果佢明就唔跳啦，小朋友嚟渣
要反省嘅應該係d成年人，根本無咩做過去改善現況

早刷早享受

住名城新私樓都要重刷？